將軍澳隧道出觀塘有的士俾掃把佬撞到成架車頭尾彎哂

將軍澳隧道出觀塘有的士俾掃把佬撞到成架車頭尾彎哂